梁振英暗示「區議會選舉」結果促成「港區國安法」

痴撚線

選舉完會有結果

公你贏 字我輸
中國既雙贏即係中國贏兩次

之前仲有人話叫人票投區選係維穩

容樂其

完全叛變投共

選完贏咗會有後果

果然係中國式民主

實情係輸撚到hihi就開金手指

容其樂露底？

得罪習近平就真

主要因為保皇黨唔係大多數

又話國安法好好
點解要用後果黎形容？

佢露底好耐，成日寫fake news害黃圈

(露底) 容樂其：黃絲嫖客走數，欺騙「同路人」妓女

容狗從來都係賤人
之前巫堃泰有個fb post話班民政狗又離場
佢竟然話民政班狗光復區議會

記得未輸之前唔係咁講

遲下投白票或者唔投票
已經違反國安法
仲要連坐法判處終身監禁或者死刑

輸打贏要 咁選黎做咩

要求愛國者治港有咩問題

六四屠殺真相我只信梁振英

未輸之前，有d分化撚話區選投票=維穩，益中共

Pin你呢個五毛貼堂

俾你地選，無話俾你地嬴
你地夠膽贏一次，我咪delete game

極權思維

之前又話係10 1遊行嘅？

咪理呢啲出晒名嘅五毛，唔理佢就最好

咁又係

佢講錯啲乜
對中共黎講，區選結果失利再配合埋35+成功，絕對係動搖到中共係香港既統治力，所以中共一定會大大棍壓落黎嫁啦，主權先於一切呀ma

垃撚圾既仆街仔

愛香港國治港真係無問題

陳云化

不過佢係國安公署成員
陳雲無實質職位

屌你老母又有容樂其呢條傻鳩

輸左推牌
人品唔好牌運都唔會好

果次佢地比班忠誠廢物搞到開埋微博討論區議會選舉，成班小粉紅係度live住自己輸

之後唔洗講啦 果陣我已經奇怪點解可以轉立場點票圖上去都無ban到

小學雞輸唔起

其實都make sense, 共狗特別驚選舉

係咪間接承認土共改選舉唔係好野，所以係‘後果'

間接話埋國安法唔係好野

831是假選舉

容樂其唔係投共好多年咩? 點解大家好似咁意外嘅?

區議員本應關心區內民生事務就夠
但而家嘅情況本沒倒置
令到區議會成日將d議題政治化
區內時務又唔理

你地想咁樣？

梁振英講嘢動機係為左blame the victim, 錯撚哂

其實合理
搞左咁多propaganda
經歷咁多大型衝突
結果主流民意都無逆轉過

所以小學雞寧願處罰全香港人

無區議會選舉都有第二件事
最終目的都係咁

容樂其條撚頭仲未死?

明顯投共搵到食

含撚啦容癌，同隻健吾一撚樣係狗閪黎

咁早開工既？

新彊集中營幾點起身做晨操呀？

狗:民意已經逆轉左

港獨之父真係名不虛傳，提醒大家狗共係唔會同香港人君子之爭，得罪共匪一定會有後果

你條撚樣搬是弄非先係最大禍首
條臭閪要刴成肉醬
你條撚樣直頭要搾汁淋中聯辦呀

當然，因為立會dq,聲音自然要搵其他路中出港共

兩條垃圾

點解唔委任？

選擇浪費人力物力社會資源，又有人可以從中取得個人利益

而且仲有機會比D講一套做一套思想一套的人潛入議會，睇睇當年佢講過D乜，同縱容港獨無分別，係全面個人主義的體現

選舉同搞分裂根本無分別，根本係要全面取締

任何形式的選舉根本就係危害體制安全嘅漏洞

支持要有選舉嘅都係立心不良嘅人

一伙的，不同位置罷了！

又話係黑暴造成?
區議會選舉係政府搞架喎

時你老母
死返去學打字先開工

劇本就係中共唔輸得肉酸過小學生

區議會建制大敗，泛民大勝，80%市民唔妥建制，689咁講法即係話国安法係立嚟對付大部份人，踢爆777只影響小部分人嘅謊言！

完全係小學雞

自欺欺人 掩耳盜鈴
無論點做都改變唔到香港主流民意

因 ： 梁振英搵林鄭去選特首攪到一鑊粥

果 ： 「 區議會選舉」結果 及「港區國安法」

前特首因果論好亂

係你啲忠誠廢物無用之嘛

因為驚變到依家咁 所以先要民選 你搞到依家咁 咪稍有錢嘅人都走咗先 等支共自己玩飽佢

咩叫寧願，佢最想香港人死撚晒

唔出奇
獨裁國家最怕就係真實既民意
睇下緬甸點樣取消選舉結果，屠殺人民

所以係唔撚比人贏嘅
欽點咪得囉屌你老母

佢咁樣即係話中央輸唔起既意思?

根本就係

支共話唔好學西方民主毒藥，要有制度自信，帝制係最好

選舉嘅意思係只能選輸，唔可以選贏

真係好應同佢玩規則真係唔夠佢玩

所以中國傳媒唔敢講緬甸局勢

扮乜丫，就算無區選一樣有其他藉口

緬甸軍方明顯有中共支持

傳媒點講都死
話支持軍方咁即係支持政變
話支持人民咁即係可以抗爭

中國又唔想人政變又唔想有人抗爭

邊個區議會投過支持831決定、支持送中修例、支持政府政策?好似係奶共派
依家d奶共派成日話區議會政治化，無人用依個point打

自己殺人完人又話人哋激嬲你人哋錯
痴線

選到咁不如學北韓

李光耀深明此道

愛國冇問題
愛黨先有問題

咁呢個情況咪好唔健康 要改正囉
我之前睇「新聞淘寶」講1982區選都唔係咁

香港d官一直呃鳩中共d官好多人反, 撐黑暴係少數, 點知撐中先係少數

而家都仲係 , 得把口激進果d

所以咪冷處理囉
你睇香港啲藍媒紅媒（特別網媒）都係冷處理

咁無可否認由反送中示威同區選大勝，再去到吹風35+
一系列既反抗都係國安法既原因黎既

同中國MMO玩家一鳩樣
技術屎，嘈又嘈唔贏人，淨係識NMSL
於是做cheat狗就當自己贏咗

區內事務市民投訴唔洗理？
就係你地咩都政見行先 選埋陳梓維之流 冇經驗冇學歷
根本冇能力去處理區內事務

又係激嬲共產黨會點點點，如果驚一早就唔好咁做，明明而加攬炒好成功

啊叔你只係好清楚自己主子輸打贏要 扮咩預言

即係梁振英暗示中共輸唔起
国安大法準備

我俾你選舉，不過民主派贏就有嚴重後果
支那選舉，人唔笑狗都吠

你可以唔表態

翠翠

港豬: 香港人唔識妥協應該一早投降

贏唔到就拉哂贏個班
贏唔到就取消選舉

好唔健康係指dq立會議員?政府出賣港人，唔俾民主，禁黎禁去，極唔健康，最後流血收場，中國五千年歷史驗證

係因為我主動舉報有人偷偷地使用我屋企地址

俾我揭發支那想造票

我淨係見到「容樂其」三個字

有坦克，講乜都得架

姐你輸唔起啦

onqq，個個區議員都有做野，就算退一萬步，有一個做唔到野咪下屆選另一個。而且垃圾政府日日都話區議員係諮詢組織，無實權，叫渠務黎整野都無權，你怪個無權嘅人做乜?怪個政府啦

咁選來做咩

中國式民主就係輸打贏要

容癌

唔代表政客可以騎劫區議會
為爭取「訴求」去莫視民生

都無講錯，始終民主同極權係敵對嘅

關鍵在於同胞兩個字

支那竟然比選舉影響到？
有選舉權就唔係支那啦

輸打贏要 垃圾支那

你哋自己都識講 忠誠廢物

香港巿民唔選佢哋好正常喎，依家怪我哋？！

即係證明輸打贏要囉

輸打贏要完美演繹

不嬲係咁，97淪陷前民建聯輸到仆街，佢哋就即刻改比例代表制確保自己人贏

慈禧同孫中山講，雖然我做得唔好，唔代表你有權造反

女人條裙著得短所以促成強姦係咪都係出自佢口?

唔知點解香港絕大部分人都係愛國，但係選到咁多唔愛國嘅人，個制度真係好有問題

白票兵而家又暗示泛民錯 激嬲中共

淨係識屌 咩都唔做 等人救。
仲等緊？

係，維穩維到面對十年牢獄

你指既區內民生事務應該係觀塘音樂噴泉

露咗好耐

係人都估到

中共係趁外國應付緊唔得閒理香港

就借依段時間偷襲香港

同03年沙士一樣，以疫謀霸立23條

再次證明 前年區選係香港人真正嘅勝利
迫到中共改遊戲規則改到你冇得贏

唔睇user name以為陳雲打出嚟

白票兵仲屌緊係泛民抵死 搞35+
搞到自己坐監
仲要一日入面係咁出post 屌

屌泛民 仲多過屌共

你搞左假學歷垃圾會議員先啦

玩緊電視足球遊戲，場波落後緊五球，岩岩追返一球，對家就出外掛唔俾你傳波，依家直情熄埋部機。
一球都唔撚俾你入

單議席單票制，無DQ
佢地輸到仆街
完全係民意顯示

整餅波話有市民同佢講派錢派現金卷好，係咪算做騎劫民意

無所謂啦
你唔通會有好下場咩，起碼無仔送終先

中共 : 個假民主遊戲諗住可以玩到50年，點知23年就比佢地破左功 再定過新制度先

等日後啲財政預算全部利益輸送起豆腐橋起豆腐鐵,地區財政得幾舊,上面政府部門又要靠關係比錢疏通先做嘢,睇吓你仲會唔會話民生事務唔關政治事?

根據內地政治,平民都無資格討論民生政治添,你仲唔做好韭菜本份?

輸唔起

65歲以上有兩票，搞掂

又spin去俾選舉派打丁
明明就係勇武手足功勞

明啦，總之一定要你地贏哂丫嘛，咁撚小學雞

區議員關閪黨安法事
同埋初選前都講到明係天仙局啦
係邊個用三投三不投夾人去選呀
呢啲鬼到依家都仲係黃絲主人月入百萬呀

老屈有個譜
AY係抵撚死
對啲手足咁涼薄
回力鏢自己受返咋
講某幾個就上升綱到所有人都抵死
難怪香港人到左2021都仲俾啲共產黨走狗做黃絲大台

D支那人全部都一樣，同佢地玩game，玩唔贏就開cheat或者登出
黨國人都係一模一樣，一體成形

是鬼但啦

2047之後咪又一樣
都係早左幾廿年姐

你覺得真係某幾個？

依兩日咪ay

前幾個月個d 就唔計 ？

你當然覺得冇問題

老實認左佢咪算
成日話呢樣唔關事 果樣唔係咁

辛苦你了

高票當選都唔得 那渣招出盡都輸係咪要檢討下
原來參選只可以輸

表演完了

佢日日帶老母返工

讚定彈？國安法係好嘢喎,係咪要讚區議會選舉？

所以佢地到今日d狗要出書澄清喎
真係冇撚腦

由你講得出白票兵呢個term都知你聽埋啲共諜偽黃台啦
前幾個月講嗰啲你有冇例子舉下
有source嗰種喎
明明就係話啲區議員越俎代庖做埋港共嗰份
依家又變咬人啦？

強姦犯話啲女仔著得性感所以強姦

無國安法，一樣要立23條

23條反而外國反彈無咁大，依家叫易啲走

嗯，發現始終唔係佢嘅人，所以決定強姦

偉大的共產黨萬歲

佢沒講話 投白票
佢就引述佢朋友 希望泛民區選輸 區選沒用

咁樣講同叫人投白票有分別？

再講 佢除左熱狗。個個泛民都屌灑

係個個

可能689就係請咗陳雲run facebook自己quote自己

立心錯，句野d用詞自然就會錯。
要挾民主選舉既政府係要被譴責，要被踩係屎坑底大大力屌佢老母臭西，唔係攬住黎錫縱屌翻選民既不是。

強姦犯：個女人唔同意我強姦佢，結果促成我強姦佢

改選舉機制影響689勝算

老美都係差唔多 唔係Deep state 控制既人 即刻誅死你

選戰贏左：我有民意授權
選戰輸左：搬龍門改規則
結果：公我贏，字你輸

即係發現香港人都係信唔過，行北韓模式先有覺好訓咁解囉

搞得選舉就唔好怕輸
怕得輸就唔好搞選舉

熱狗呢啲nobody wfc
得嗰小貓三四隻毒撚仲要同班有公權力嘅販民一樣日日屌
係得連登先咁奇鳩怪日日打稻草人
熱狗痾屎都要拎出黎講
同埋你講到冇屌熱狗已經老屈啦
屌得少又唔算屌

仲有區選嗰段你邊度幻想出黎架
無source又滑坡
叫人自己諗就等於叫投白票
咁販民立會缺席 倒戈同白票都係佢功勞啦

而且區選有用你今時今日都仲講得出
你真係盲架喎 君不見港共係點架空區議會同埋民政和理非抗爭同你玩不合作運動咩

佢係無講錯
係有個小學雞唔抵得人贏咗出矛招

唔係中國，係支那共匪贏姐

23條喺基本法有寫人地國家無咁多口實
唔係好明點解唔立23條而要插附件

因為23條要過立法會, 附件反而可以任加, 最快最直接

又係你 啊。
白兵段野就係我親耳聽呀 師兄
唔洗証明

收皮啦。坐緊監 仲屌
有沒人性

⬜️🧊？

啱 死者為大 你講得啱
Marco Yeung都唔應該屌

佢根本無變過, 政壇叻哥

區選係表明民主唔在佢個邊
大巴大巴車落政權塊面

你講緊建制派?
當年佢哋曾經發表18區聯署聲明支持送中惡法
支持明日大嶼 支持政改方案

做loser唔使講出面㗎，在心中啦

你個教主都叫你安靜啦 仲屌
聽話啦

$5千萬

完全無事

佢多數唔係信教主。 真係信教主既人，唔會落井下台。
好多分化撚都係”扮”教主信徒

本身就係勇武勇勞
spin俾販民玩永續抗爭

中國人的只有1次自由

選前建制仲有信心
有沉默大多數
點知結果係所謂沉默大多數係想呃人最終呃埋自己既9up

「香港人呼吸」結果促成「港區國安法」

翠

笑撚左
梁前特而家係咪覺得國安法唔係好東西呀？

明明35+都係個on9 plan，都知未必得，入左選委會果班咁少人，都影響唔到啲咩，共產黨真係on9想快刀斬亂麻

佢知閪咩
扮撚晒上面有線
收皮啦

佢係國安公署成員，有份開會度計告人

幾點啦
疫情同港共果種決心真係無人預計到

區選係咪維穩睇你點睇
都係果點：區選，選到all in 哂入去
呢點先係最大問題

一個民主選舉嘅結果可以導致參選人坐監
及
引發國家級別嘅動作去修改現行制度

咁應該無咩人all in 區選。
區選期間仲有其他抗爭行動。

係公我贏 字你輸既規矩下既選舉
同大陸有咩分別

賤種嚟

其實覺得佢今次難得講真話 大家係到話中共出金手指點唔岩 係咪攪錯左啲野？

大家面對緊係當今世界第一極權，佢唔打你就唔叫極權喇

唔係叫你放棄 做犬儒，但係佢呢啲手段其實俾預料之內

佢係講左過fact, 但動機錯撚哂。

我就知道，所以投左本土派，等大陸出手平亂，等睇香港食屎。

689 老豆小佢老母唔帶condom , 結果促成2014 佔中.

亂扣帽子

咁03年啲人做過咩，要立23條
13年係咪08高登仔話自己係中國人都唔愛國，要立國教

拉

關撚事咩
快d令你撕爛個面具俾全世界睇咋

香港人選佢地 姐係怪香港人

佢哋永遠只會瀨市民

仲有明明做左全國副主席，又話可能會再選特首，唔係應該配合中央，中聯辦全面支持林鄭施政咩

咁咪證明區選香港人真係做岩咗
逼到支那加速露哂底

當日都講明準備攬炒嫁

兒燈仔以前明明好迷

把口講無，但動作同心理上就係all in 哂
自區選大勝後，個個沉迷哂去選立會，去同個極權政府玩「制度」
君都唔記得眾籌左幾多錢去搞司法覆核，而流亡手足餓到飯都差少少開唔到
曾經有個勇武小隊上黎屌過班35+，話點解d錢去哂個所謂既「選舉」到，而唔係去番海外/建軍到
得到個回應係講明係「無大台」，人有自由意志決定將筆錢捐去邊
無大台唔代表眾人唔使為自己既行為負責
做錯選擇一樣有後果
所以基於你既選擇，就有個咩既結果

太著重翻以前舊帳（2019年6月前）, 意義不大

呢d說辭我比1000個你都得

又無人諗到支那放病毒咁癲既

遲早你都郁手嫁啦 早d逼你郁手等攬炒

咁即係明示中共小氣，選輸左就改制度，一定要改到贏為止

反正都係死
我最希望係拉埋藍絲全香港一齊仆街
最好變返03年咁

選嬴 就有「後果」 痴線
選嬴 就係「奪權」
否決財政預算案 係基本法腐乳 依家老屈人犯國安惡法
你班共匪係人渣敗類 係人都知 成日捩橫折曲

今次係仲勁過03

推

嗰陣仲要係埋大之後
又射箭又燒車
都贏

多謝香港人

咪就係, 輸到咩面都無就改規則改到自己嬴為止
如果支那人做FIFA 應該可以改到一用腳掂個波就即紅牌

雖然有啲馬後炮
但理大一役之後都已經𠻺火
同埋勇武make既noise外國已經無點再理
大部分人重心去左35+ 都係合理
當然啲錢少左幫手足係抵屌

咁講08年高登仔係中國人添啦時代唔同邊有得咁計

結果咪浪費勁大量既金錢同時間
兵貴神速，當時肯拎一半錢去搞海外議會，都不至於去到宜家咁群龍無首
當然亦有賴於某政黨怕死

大局突然玩逆流係一回事
我地唔醒水係另一回事

即係輸打贏要，以為個一個月有中大理大堵路事件，以為民意逆轉
點知反對派贏晒。

老實講現階段係本土層面上無咩野可以做
你睇審果47個審到社會性死亡咁就知
再加埋文革之風盛行
香港已經不宜住人

現階段可以做係大量移民去英國
等英國港人個量夠多做壓力團體再去同英國deal
係英國建立大後方，先會有能力係香港本土層面上做野
但因為我地浪費左太多時間同機會，變左要推遲十幾年先得

有一點我想講好耐
到底邊個人諗「我真係好撚鐘意香港」呢個口號出黎
呢句個實際效果就只有叫人唔好移

一句講哂，輸唔起